全面戰爭。 TVB打手 不敢承認嘅10件事

1. 面對Viutv 洗版式嘅post
已經唔知可以點樣出post還擊

2. 一個post 要推10年 一開post 就比人屌

3. 唔識用google

4. TVB 生意蝕錢 搞到冇OT錢 一夠鐘就唔推post

5. 對家打手 全部都係自願自發仲好高質

6. 出兩個post就比人block

7. 學歷低冇反擊力，思想停留係430穿梭機時代

8. 老母係雞

9. 老豆係鴨

10. 人賤家貧，全家死賤畜

不伏來辯

駁五刀

樓豬有幾高質
話人老豆老母係雞

講真好人好姐洗鬼做tvb打手咩 仲要出名人工低

點啊？講中左唔啱聽？
咁又啱嘅 笑窮不笑娼
唔應該笑你老豆老母做雞
sor 9

我地啲廢青拎緊大美帝國 7蚊美金時薪推post

人地國營電視台 出得$0.5 出post

係差啲架啦

真

TVB又話天天開運王 你啲風水佬幫唔到你喎

tvb打手入嚟回應下啦屌你老母

想知 tvb點解今年要蝕錢
又話嗰個安坐家中睇電視
點解廣告收入會去咗 viutv到

你地柒夠未

tvb打手偷偷留下腐皮
卻不敢回應

樓豬講中曬
我地又點駁

樓豬 可唔可以幫我地爭取加人工

樓主又中

有邊次唔中

絕對唔係撐支支tvb
但你話人學歷低自己又打錯字

請指教

服

唔好意思 下次打返啱

tvb係中共文宣機器係邪惡嘅一部分

打到佢收皮就啱

開埋都市閒情即場討論啦